其實vans 啲鞋有咩咁靚 點解咁多人著

撇除下架事件唔講，佢個設計都唔係特別討好converse /ultraboost 嗰啲唔係仲靚咩？但見大學好多人著 唔太明

星期日 1400 港島九龍自己揀

一齊討論下？

各有各做

著黎著去都係嗰幾個款，冇乜變化

你有冇著過先

其實係因為易襯 舒服就一定唔係 除非pro series

其實係因為靚鞋唔捨得著 先著vans

pro都唔太舒服

個底太薄又刮腳 好似冇著鞋咁
買咗一對成五年
著唔夠廿次

我著開貴野
Balenciaga

全黑 全白 幾易襯

唔鍾意著布鞋，寧願著波鞋，行街舒服啲

mk

不嬲都冇著 本來對鞋出左會買返對著
宜家屌佢啦 一世都唔著啊

因為易襯
屌，之前日日都著
而家

Small dick shoes

因為要踩板

平同易襯

鍾意converse依啲長青鞋多啲

個底好薄唔舒服

new balance絲

重到仆街，著住行一日，小腿生多2兩肌肉，
當年我著2日後 換返對人仔拖，就練成左輕功水上飄。

converse靚到喊
唔明vans邊到靚

決定轉會，有冇好推介

對鞋一開始刮腳如果唔係易襯都唔會買

垃圾鞋刮腳

因為g dragon踩踭著 踩起香港vans潮流出黎

無 覺得好女人

其實幾好襯 著過就知

[VANS] 各位Van屎粉絲發功啦

個底勁硬 著到腳痛

操野

著到流血

同cons 差不多刮腳

同感

美板嘅會舒服啲

襯工裝幾好睇
平平地粗著算係咁

同感，我條仔成日逼我著

連登：其實 ___ 有咩咁靚 點解咁多人著

唔係wor cons 多人著好合理 但vans 一啲都唔合理

Diu刮腳
不了

你話合理就合理 唔合理就唔合理？

係

我都中意converse 的

band仔 板仔 跳舞鐘意嘛

Converse

又唔平